覺唔覺搵唔到工既垃圾根本無資格拍拖

好心果d無工返既垃圾就咪學人拍拖啦

浪費哂屋企d錢 好無意思

同女食豪d你都比唔起呀

That is me

從讀書時已經返工 四十年來都是沒有拍過拖

本身垃圾
有無份牛士都無資格拍拖架啦

香港要搵份工有幾難？ 定係你要求高

岩
講真香港唔難搵工
咁都搵唔到，應該份人都幾麻煩